美聯儲：為防範未然，應減息半喱

呢個世界係唔係痴左線
非農就業好成咁，理應加息儲番子彈，將D野掉轉講都得

和理非都可以講做暴徒啦

因為TRADE WAR 同CURRENCY 一齊打架同常
依家唔係一般經濟周期咁簡單
鬥貶

fed fund rate cut 個市死實，fed always know more than you.

所以埋話E家經濟已經進入新時代，大家鬥放水鬥快將經濟放火箭咁永不著陸，痴哂線

咁陰謀論
係有concrete 既數據點會怕講，拿D咁無陵兩可既原因出黎司馬昭之心啦。本身聯儲局就應該係政治獨立，E家已經搞串哂個party

減息 加籌碼 再講數

古語有don’t fight with fed.

送子彈俾侵侵連任打貿易戰

Inflation 點解低成咁

將一個管控通脹工具夾硬變成刺激股市同經濟工具
怕將來要還，而且個情況可以好差

本來就係用來刺激市場

低息就易借錢做生意周轉
有生意做就刺激經濟
不過股票市場快，提早反映出來先

美國己經預見到支爆is coming

我都認為係咁，追住打

打爆佢

加速支爆 已經近在眼前

希望如上述每位高人所講